{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046810",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 블루오션펜션"
    },
    "text": "子供のための遊び場と大人のための水遊びまで用意されているブルーオーシャン！ 青い東海と赤い夕焼けを一目で見て、美しい思い出を作ってください。 快適な環境のため、午前11時から午後3時までは客室の清掃時間となりますので、ご了承ください。 退室時間を超えて客室内にお泊まりの場合は、追加料金が発生する場合があります。 バーベキューは炭とグリル料金を払えば楽しめます。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 インターネットは全客室で迅速かつ便利にお楽しみいただけます。 客室から広々とした東海を見ることができ、青く広がる東海を眺めながら水遊びを楽しむことができるプールがあります。 プールの利用料金は50,000ウォンで、A棟とB棟には単独プールがあります。 駐車可能で、海水浴場も近くに位置しています。 屋外テラスは青い海を眺めながら子供たちと一緒に走り回るのに良い場所です。 また、涼しい海の中を見られるシュノーケリングもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーオーシャンで提供されている遊び場はありますか？",
            "answer": "はい、ブルーオーシャンには子供のための遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "ブルーオーシャンで提供されている水遊びはありますか？",
            "answer": "はい、ブルーオーシャンでは大人のための水遊びも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ブルーオーシャンの周りの景色はどうですか？",
            "answer": "ブルーオーシャンからは青い東海と赤い夕焼けの美しい景色を一望できます。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間はいつですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は午前11時から午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えて客室に滞在する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えて客室に滞在する場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは炭とグリル料金を払えば楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室は一軒家ですか？",
            "answer": "はい、客室は一軒家のような造りで、家族や友人と一緒に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ブルーオーシャンでは全客室でインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は50,000ウォンです。A棟とB棟には単独のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ブルーオーシャンには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、ブルーオーシャンの近くには海水浴場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスはどのような場所ですか？",
            "answer": "屋外テラスは青い海を見ながら子供たちと一緒に走り回るのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "シュノーケリングはできますか？",
            "answer": "はい、ブルーオーシャンでは涼しい海を見ながらシュノーケリングもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 469
    }
}